其實香港犯咩法，會沒收財產？

見國安法下下沒收財產。cls

普通市民就算鳩數啦

有錢就係犯法

香港重有普通市民？

支那行社會主義
你行資本主義已經犯國安法
梗係要充公財產

睇下你做咩啦，求其上網屌下中共，人地鬼得閒理你
中共拉下啲有錢人/政治人物，普通市民就會驚，然後就自我審查。

開定離岸戶口啦

我係香港生活咁耐都冇聽過沒收財產，
只係聽過罰款。
雖然有還唔到，但係都有個數。

coz HK is no longer HK.

你估共你產黨個名流架？

就算隨街痾屎都可以話你犯國安法充公財產。

你行出街就係犯法

係香港出世識呼吸已經犯咗法
支持香港人嘅地球人亦都犯咗法

針對外資企業，投資移民來香港既中國富豪，如許家印

其實都估到啦

你估樓價升左咁耐 無代價 ?

賺埋賺埋等班 on9 仔開心下
開心完啦 就同你講 我收返了

香港人係原罪

魯迅 中國人很容易變成奴隸 而且變成了奴隸後還萬分歡喜

頭一兩單就好撚正路既
即係一啲龐大嘅詐騙集團
咁等沒收財產都存在正當性

開咗個頭之後就會以打壓異己為主

中共就係要製造白色恐怖，要對付香港人既法例根本大把，唔需要夾硬過一條新法例去拉人，唯一目的就係要香港人自我約束。

人治社會 你埋錯堆咪犯法lor
自己參考大陸官員 個個都貪 點解有d下馬 有d升職
仲諗犯咩法 研究法律條文 傻的嗎

同問，香港係咪無法例充公資產？

唔係你犯咩法，係支那判斷你有無犯黨安法

日後肖建華嗰類連洗頭艇都慳翻，正接國安捉翻去坐車直上

大劉縮左 而家點？

應該都有班富豪靜靜地準備走
但始終唔可以一野就閃

講到咁驚咪走囉
你話你無錢走，就無資格驚，鬼叫你窮多鳩餘

莫須有

戶口得幾百 月月清呀

想沒收612 同埋星火嗰啲

80十年代尾大陸人開始有自由思想 都係求其屌下中共 冇事 所以89咁多人圍鳩天安門
89之後收緊晒
佢而家俾你講 唔等於過幾年後俾你講

"起初他們"真係完全形容你呢種on9 歷史經歷咁多次都仲覺得唔會再發生

算啦 佢要入你乜都屈得落黎

不如估吓聽日開市跌幾多

算啦
就算支那有網絡監控, 除左一D當時流行既關鍵字
中招既人都係好有隨機性

比人的左返去飲茶既都唔會有好多人知
而且果D細單野 如果你肯拎錢出黎罷平, 相對黎講簡單
無變大事或者根本無人知
佢地咪覺得講完無野 無出事就係唔會理你囉

但實質上
諗下個制度同執法部門同官都咁腐敗就知中間有好多事情發生啦

屌你估我唔知之後會收緊咩? 你估我唔知你係大陸講一兩句都會比中共送去精神病院? 我早幾年就去社交平台講「當初佢地dq港獨... 因為我地唔撐港獨」啦，不過無人理。問題係依家連gphone 黎智英都未拉，依到班小角色就驚三驚四自我審查。
中共唔係傻既，香港好歹名義上仲係一國兩制，中共唔會見到網民上網屌下習總就用惡法捉鳩你，而係捉灑啲政治人物同示威者，你地班傻鳩就會自我收皮刪fb 刪連登。殺雞唔使用牛刀，捉領頭羊已經夠做。
根本依家好多人就矯枉過正，睇下自己身份有幾重要，身家有幾多先啦。

只要睇你唔順眼 有呼吸都係犯法

自我審查還自我審查 總有人係唔自我審查 支那到今日都仲有
唔駛好快 理得你幾多身家 咩身份 反對政府就捉
仲諗住咩一國兩制就住就住

呢條主要目標係四季酒店個班呀
大陸走落黎個班有錢佬呀

點會跌呀？我估明天應該升啦！
大陸勁接貨。

你未沒收囉 我還緊貸款 得幾皮身家 都唔撚夠佢買披接啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

關大陸接貨咩事丫
外資, 港資都未見有大規模流出
如果大陸接貨就會升, A股應該一早升番上6000點

Btw係香港政府沒收定中央政府沒收？

推 香港獨立 民族自強

你太睇小總加速師，同三日前話會縮果班兒登仔一樣

咪比放負五毛影響啦，大家，宜家係形勢大好啊。

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）做野，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

回血劍

傻仔

排福布斯富豪榜既基本上都要面臨

莫需有

推

認同，國安法咪達到攬炒效果，同所謂35加迫中共出手一樣效果

真正共你的產

睇怕都一個月內搞掂

條例係咁.
好快可以沒收

睇數嗰個起碼坐十年
612跟規矩都冇用

共產黨

誠哥私有化未再學老董咁賣比支共

誠哥會唔會好危
話曬最強黃屍
又係外國勢力

35+唔止咁少，仲有比民意授權美國做野

傻的嗎

同賭大細有咩分別？

你估佢有理智？估佢唔會？

我認為最保險係做啞巴

連諷刺之類都唔好用

我有冇人答到？

共產國家你以為得個名
黨要錢個時咪沒收你財產

不過馬雲一定唔會係比黨沒收財產
佢單純賺夠 想比其他黨員賺下

第六十四條 香港特別行政區適用本法時，本法規定的 “有期徒刑” “無期徒刑” “沒收財產”和“罰金”分別指“監禁” “終身監禁” “充公犯罪所得”
anyway 法律嘅嘢 任鳩佢up㗎姐

太有錢咪危害國家安全囉

一係咁你證明比我地睇，開post屌尻人，記得用fb再轉載上連登

持香港身分證

會沒收財產，重番工？

佢最後有註腳
因為呢份係支那寫出黎
有d terms係大陸先會咁講
沒收財產=充公犯罪所得資金
無期徒刑=終身監禁

係國際金融中心講句打倒共產黨要沒收財產 我真係要求你炎症執法呀

準備走嘅就一早準備或者已經走咗啦
到依家先準備走嘅 蠢到咁遲早副身家都比支那沒收架啦

唔係“犯法“會沒收財產
係“有錢“就會沒收財產
明唔明條法例點用

笑左 你比我十皮咪做囉 咩都唔比就想人自爆

啱呀 仲唔快啲刪fb 同連登

係你話冇事呀嘛，咁咪證明黎睇下囉，又證明唔到，得個講，咁你不如縮翻入你老母個閪到啦

你係邊鳩個呀，on9至會無端端同個網上不知名人士證明自己
真係有做野都唔會攞出黎講

關做咩野，有做野咩事
而家係你自己講左個point出黎但係證明唔到
咁點解你唔試下證明比我地睇